每個人都有自由去批評/唔批評，或者接受批評/唔接受批評

不過大家緊記邊個先係我地既敵人
唔好再重犯五年前既錯
大局為重
唔好再為雞毛蒜皮既事去嘈

大家一齊贏啦，好嘛
let bygones be bygones